我要參選特首，現公佈政綱

1）立法規定Atm唔可以用多過2分鐘，否則每6秒扣6蚊
2）矮過170既人擔遮要考牌
3）選票由蓋印轉爲手寫，可接受語文只包括正體中文，英文及盲人凸字，選票填寫姓名必須與候選人全名完全相同

其餘未諗到

港女食洋腸要交洋腸稅

港女地位調低至與雞同級

廢佬不得 在繁忙時間使用交通工具

全港禁煙

非法管有煙草當毒品處理

包括lift

大麻合法

女人唔比渣車
屠殺所有基佬

淘汰矮撚基因
窮人唔俾生仔
樣衰唔俾生仔

留名

入來睇高連仔有幾 厭世嫉俗

新移民死返上大陸

重中之重，光復香港！

樓上鄰居拉椅或行路有聲馬上註九族

3 仲有雙非人士死返上支那

支那人一律被歸類為家禽，煮熟左先準帶入境

所有單位由政府分發

女人去公廁限時1分鐘

廢除一夫一妻
港女無得食飯時影相 如有者監禁半年
肥婆要守宵禁 自由活動時間為凌晨一點到五點

好啦，夠鐘開工啦各位

支持樓主終身做特首

取消自由行
大陸人來港旅遊須經入息審查
永久取消每日150個單程證名額
持有多於一個物業，每個物業需交物業價值20%特別稅

呢個唔錯
另外20%可增至30%

去沙地啦，即刻夢想成真

支持一妻多夫制

驅逐同唔俾所有南亞人入境
東鐵線總只係去到上水

成句連埋真係做乜鳩

一夫多妻都係俾有錢仔靚仔mk仔搶晒d女人

立法禁止女人揸車

邊個去lkf就入左去冇得走，同時將所有愛滋病人遷哂入去生活，lkf從此成為隔離區，唔會有醫護人員，自生自滅

唔洗返學咩

So what?
我地又冇份選你

Hi bro

凍飲唔准加錢

學侵仔咁喺港支邊境起高牆

禁止用手袋磨八達通機

要支那俾錢

投票前背誦基本法序言及第一章

樓豬係香港當奴侵

btw 支持樓豬

戲院禁止廢老入場

矮有錯咩

160

八達通一定要係個袋到拎出黎

禁止埋班冚家鏟講野添啦

恢復死刑

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

樓主我支持你但可唔可以唔好驅逐我

奶英

+1

on9

買M記超過三十秒要立即處死

大麻合法化
65歲以上禁止繁忙時間乘搭大眾運輸工具
禁止中國發展商投標地皮
全部公屋改為居屋，市價脫鉤，定價按收入中位數釐定。
非本地出世居民只能獲得居留證，可獲發護照，但不能享用政府提供的任何一種福利
即日起取消所有伊斯蘭國家免簽證待遇
取消酷刑聲請制度
公眾地方只能使用粵/英，正體中文。
普教中改為全面使用英語授課

以政府物業差餉估價署資料計算，超過政府所釐定的房屋價格（二手）兩倍半以上即屬違法

繁忙時間所有行人路設立最低限速
成鳩日啲人慢慢妹下妹下阻撚住晒

禁止廢老用Facebook
用ATM多過30秒要打靶

一夫多妻制呢

大量興建房屋
全部500呎
定價200萬以下
只賣給首次賣樓人士
一成首期
銀行提供超優惠稅率
不得補地價或私人轉讓
只能政府回收再轉讓有須要人士

每日送150隻蝗番上去

第三項
都唔明
連字都唔識
即係連寄過黎果份政綱都唔明
有咩資格投票
唔通睇選舉論壇
見邊個嘈贏投邊個咩

港鐵閘門裝上刀片
地鐵搭車唔企入d做自私撚要罰錢

推到樓主當選

取消批鬥座

鼓勵搞基，少d人同自己爭女呀矇撚

mk唔比上lihkg

開多幾間大學 取撚消晒HD asso

起居屋
用科舉制度去排揀樓次序同樓價折扣，幫大學生解決住屋需要，其他人想要時就勤力啲讀書

拆golf場起醫院

奪回150審批權，資產需過門檻先可以申請，其他唔過門檻又批咗嘅就遣返

打乜撚嘢大學飛機，班人出到嚟同而家待遇咪一樣

非自住物業必需以買入價之0.05%價錢租出去

嚴打年宵侵權行為
降低學車價錢 重發教車牌
繁忙時間取消$2乘車優惠
搭巴士開聲打機聽歌要罰款

全面推行伊斯蘭教法

樓主如果你政綱直接沒收中囯人物業我會提名你

地鐵車門門邊加設刀片

繁忙時間喺巴士度講嘢,音量一超過某個水平就即刻趕落車+罰款
巴士乘客有權主動將身體污糟/帶有臭味既人士趕落車

咁全香港仲有冇一千人

南亞狗全部趕走，留低就只可以做低下層工作，人工唔可以超過三千，一日只可以食一餐，唔可以有住既地方，只可以訓天橋底

0700-0900 1100-1300 1700-2100 三段繁忙時段取消兩蚊優惠 要俾原價

自 原來有人講左

邊行邊用電話睇劇同打機要打靶

有冇人爭都唔關你事啦

即時停駛,報廢及拆除所有地鐵支那製列車

cut線唔打燈要罰款
繁忙時間行行下停低要上行路改進課程

BMI超過30既肥仔、肥婆要自費進行強制減肥直至BMI25以下

否則不得享受任何福利

屌 好撚彩啱啱好

越生越矮

宣佈參選後，毋論最後有無交報名表，都要向選委會報選舉開支喎！（$0都要報）

同意要考牌or只準著雨䄛

女人揸車亂響呠要扣分

中港車

唔洗再講喇
下屆特首就你做喇
陣間4點前黎中聯辦見一見我

走水貨要炮烙
生仔前要入息審查